聽日有無人會去大埔憑弔？

花就隨心啦，如果太多花會令到大廈管理處難做
我諗盧同學都唔想

起碼等佢知道有人會幫佢走呢段路

推

悼文：他跟她，致香港人的希望。

會去

pish

盧同學樓下多唔多人？
去唔到教大